如果我要很努力 才能忘記你

我試過 真的不容易
因為在心底 還是抹不去
太多傷痛在延續

不容易=可能

好好努力啦咁

空著讓它空著 為誰固執保留的位置

加油

好耐無見

可以日日見

聽住先